我發覺無咩官媒話尋晚件事係有外國勢力支持

呢種情況好少見平時見香港旗，美國出兩句聲就會話不得咩咩咩咁

其實由暴動、暴徒定性開始就一發不可收拾，你話我暴徒丫嘛，就暴比你睇。你話我靠外國勢力，好易玩到成真。當一班人唔怕你扣帽子，再扣都無用。

都無錯，就好似當初港獨都係689提出，果時根本無人講，結果就好似星星之火咁燒起來

外國勢力支持示威者衝擊立法機關
個指控太嚴重
Trump 一陣火起加你100%關稅

u got the point

加呀快啲加

耿爽在外交部例行記者會上強調，「隨著香港回歸祖國及過渡期工作的結束，《中英聯合聲明》中所規定的與英方有關的權利和義務，都已全部履行完畢。」他進一步指出，中國在1997年7月1日恢復對香港行使主權，政府也依照憲法和基本法對香港實行管治，而英方對香港不存在所謂的「責任」。

「香港事務純屬中國內政，任何外國無權干預。」耿爽再批，「英方頻頻對香港事務『指手劃腳、橫加干涉』，我們對此表示強烈不滿和堅決反對，奉勸英方擺正位置，停止以任何方式干預香港事務，多做有利於香港繁榮穩定的事情，而不是相反的事。」

第二日即刻出港英旗